之前香港政府用國家級力量去打壓香港市民，而家比美國用超級大國級力量打壓番起晒你班香港官底，係唔係別有一番滋味

既然他們覺得自由不重要
就讓他們嘗試失去自由吧

美國做得
一定預左英國, 半個歐洲都會跟

起碼半個地球既人都知
佢地係地救上為禍人類既大魔頭

係林奠妹仔性格
咁天真話無資產, 唔去美國就無事

無遠見, 短視, 無國際視野
講d 野完全證明自己係廢柴, 小學雞

而家講既一定係半個地球
影響點止美國

竟然用咁既人做特首
坐得呢個位講d 咁既野
條友真係唔知醜

佢地已經做左人類既渣滓

邪惡帝國

好似卒仔蝦鳩個書生
比個將軍的起黎吊住打

消滅奶共狗
天經地義

盧斯達：特區官員在香港行事，非常兇猛，講究實力——我們有兵在，有國家支援，有法庭判你，不要再抵抗了；鬥爭對象一換成美國，就崩潰了：你們不是講究道德民主自由的國家嗎？美國是渣男﹗為甚麼泱泱大國竟然搞錯制裁對象的地址……對美國這樣兇殘的基督教帝國，道德勒索只是臨死前的夢語哀號，極為失禮。